點解d空姐咁鐘意fb開專頁數臭乘客？

閒閒地響facebook掃埋一大堆呢d專頁，十個有七八個內容都係講佢地眼中認為既乘客劣行，要求毛毯又呻一餐，long haul完座位凌亂又diu一餐。仲有成日揭露自己公司點點點刻薄，但係又會自豪自己響邊間大brand航空公司做，呢d自相矛盾嘅行為只有"空姐"呢行先會出現

其實同普通人數臭老闆同事差唔多

利申：拍過幾個空姐，一落機都粗口橫飛唔係鬧客就鬧同事

佢地知唔知自己做緊服務性行業
又唔見班清潔嬸嬸開fb專頁數臭啲廁客痾哂出界

好似全世界得佢地返工受氣

清潔嬸嬸冇咁多時間，同埋未必識開 page

收咗工想點我唔介意，但我覺得著得起制服做得呢份工應該尊重自己行業，將公司客人客人搬上網批評，更顯得自己行業非常低質

三大女人職業都成日係到屌屌屌
食屎啦

女人嘈嘈閉 搬搬抬抬就話份工辛苦

低質又要有人想知果下先過癮
冇人like個page自然唔會搞落去
慘在有一班人又不停支持
百貨應百客先有咁多page出現

d人跟住屌香港人港蝗好爽架

唔係想引起罵戰 但巴打你好似前後矛盾左啲
前一秒話人地放左工想點都得
後面又話做得呢份工應該尊重自己行業 唔應該喺網上講客是非
放工呻下又無指名道姓都要中槍
仲有低質嘅係人 唔係行業

利申路過

無啲閪客會有人數咩 注意下自己好過啦 成撚日批鬥人 定你係重問緊媽媽拎錢既小朋友昨

屌客個page先有market
等如d做緊xxx你問我答post

現實對住個客成隻狗咁 咪上fb 發洩下囉

我一個呢啲page都冇like
一開始都會睇下既，點知原來黎黎去去都係三篤屁，日撚日咁呻唔知以為佢地慘過做紮鐵
屌你老味係咪得空姐返工要受氣 咁撚委屈又唔撚quit?
根本班飛雞就覺得自己好優越 受少少氣就行出黎叫哂春，又有一班on9走去幫佢地高潮

飲食業都有個Facebook係專數臭班閪客

利申：有份一齊屌班閪客

我想講啲空姐對其他做服務業既都好撚閪
係呀CX果班啊
坐酒店偷撚哂啲野都算，cheap撚到廁紙都偷（係呀，個芯都無埋）仲要唔只一兩個
勁撚多投訴，吸塵嘈親你又投訴，地下有條毛又投訴，上次黎完漏底野搵唔返又投訴
又成日轉房，成日住住下先黎話要海景要浴缸，之後舊果間房又用到污糟邋遢要同佢由頭跟過
而家見到空姐後面憎佢前面

當然閪客係惹人憤怒嘅，但你睇返我一開始個例子，一件小小嘅事講到仆街咁大件事，要求斟多杯咖啡講到好似呃飲呃食，究竟佢嘅職責係d乜？你咁大反應莫非係其中一份子？

人地呻你都可以呻 無人阻止你
定係你驚你呻完無人理你

住

所以咪話係人問題囉屌 關個行業乜事呀又？
睇啲唔睇啲定文盲

我反而覺得其他服務行業嘅人會好buy呢啲page做服務行業嘅人一定好大怨氣，自己唔夠膽上網鬧，所以先會like呢啲page過下癮

好簡單啫
一句講晒
多女人囉
多女人會點？
多閪囉
仲要喺臭㗎
臭㗎啲閪！！！！！！！！
呀！！！！！！！！！！！

呻下都唔俾？
行行都有自己既難處嫁啦
醫生護士ibank一樣有呢d page
大家圍爐取暖互相屌下聽日咪又係對住d閪客
我地做客既咪記住下次唔好成為人地既討論對像lor

我指收咗左吹水煲煙講粗口理得你，不過將日常工作嘅不滿，每事都將佢誇大程度，再響網上公開宣洩，恐怕有失所謂「專業」形象

唔好同我咬文嚼字，我唔形容你地垃圾已經畀番少少面你地

最撚好笑係咁撚委屈都要繼續做
犯賤

做飛雞正職係釣金龜同周圍飛
Serve你班窮撚客躁好正常呀

一個護士一個空姐一個老師
最鍾意開埋呢啲19page黎呃like
同個啲嫁洋腸韓狗既豬西港女開page分享自己生活一樣
見到就憎

真正辛苦既專業人士如律師醫生個啲 從來無見會開啲咁既野 真係咩質素既人做番咩質素既野

點解d 人咁鐘意forum 開post 數臭飛雞 ?

護士同老師都叫有資格呻
空姐算吧啦 當自己專業人士咩

有邊個翻服務性行對唔受氣？
收工吹水呻下人之常情
打晒上fb 有咁大吹咁大
咁唔滿意咪quit撚咗佢唔做囉
又要怨又要做 咁無大志
犯殘

業

所有空姐都係雞，成日講人是非，玩排斥，對住客就做哂狗，背住d客就大大聲數臭人。

因為係一個事實

睇佢個仆街ig日日話自己幾開心，背後咪又叔人背脊為樂。一隻二隻曬命狗！

好簡單
佢地以為自己高高在上
但就要受氣做接待
一日佢唔明自己同茶就員工冇分別
日日佢都仲係會噤屌

正常放工呻兩句咪算

但要特登放上facebook講
除左小氣我諗唔到其他理由

特登上個facebook page屌客，真係空姐先做得出

護士病人，老師家長既關係，都唔算客人
但空姐同乘客既關係，係服務員同客人

講到咁辛苦，又唔quit真係唔知咩心態
滿口流利英文的話，搵新工真係咁難？

其實都係想話俾你知 佢係空姐 咁樣姐

空少都有呢d page 點解釋？

放心。律師都有

做空姐係想媾機師或者去第二個國家有艷遇
剩係喺米蘭俾佢意大利仔執左劑都夠講廿年
你叫佢服侍人就緊係屌鬼啦

你不如都開個page屌鳩返班屌鳩人既空姐

正一飛雞
同教畜 護士狗 最撚鐘意喊苦
They are well paid for it

D飛雞自以為高上
其實未又係服務人
小小

護士狗 教畜一樣
有料你咪跳出去搵大錢
咪又係份工穩定
唔夠膽轉工轉行
俾人屌完上網發洩

咪就係 待應黎咋
最撚離譜見過空姐係fb屌客嗌杯麵食 原因係啲味會令到其他客又嗌，佢地已經好多野做，仲要沖咁多個杯麵 我屌你老味食個杯麵都變閪客，比你坐係機場室腳張開乜都唔撚使做好唔好？

身邊幾個空姐fd,個個都覺得全世界得佢地份工咁辛苦咁受氣

Link? 不如又計下個比例 幾多個空姐page先有一個律師page ，再計下律師同空姐既工作量 睇下邊個辛苦啲？